---
title: Tears of Steel ist fertig
date: 2012-09-27T14:43:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Kurzfilm
- Blender
slug: tears-of-steel-ist-fertig
---
Tears of Steel, ein Kurzfilm der zeigen soll, was man mit [Blender](http://blender.org "Blender") (einer 3D-Grafiksoftware) alles machen kann, ist nun fertig. Im Gegensatz z. B. zu [Sintel](https://studio.blender.org/films/sintel/ "Sintel") wurden hier echte Filmaufnahmen mit 3D-Grafiken/Animationen gemischt.

{{< youtube R6MlUcmOul8 >}}

Rein von der technischen Seite finde ich es gelungen. Allerdings finde ich die Geschichte und die Schauspieler nicht toll.